不停驟雨+出猛太陽呢d天氣真係最濕鳩

落一陣即刻出太陽，d水氣蒸返上嚟又濕又熱